[ukulele]新手唔識睇點掃弦

之前上過堂，但發現跟唔上進度，而家會係屋企自己練，有d基本問題唔識

上面譜既節奏其實點睇呢？搞唔掂

同期一齊學嘅朋友已放棄，希望搵到同道中人

X係嗰下彈邊條線
拍子係 1拍，半拍，半拍，總共一小節兩拍
唔知點講

佢果度意思係有兩種方法去做個節奏
你首先跟住拍子數
1 & 2 & 3 & 4 &

第一種就係 1時掃一下個chord
然後 2 同 & 就分别彈第三同第四條弦 (當然係hold 住個chord)
而右手應該用 中指 同無名 (就當佢叫佢 2號同3號手指)黎彈第3同4條弦

咁彈法即係
1 & 2 & 3 & 4 & | 1 & 2 & 3 & 4 &
掃 2 3 掃 2 3 掃 2 3 掃 2 3

第二種就同第一種差唔多，只係果下掃chord用同時三條弦代替 (即係拇指 中指 無名指)，然後果兩下單音係用食指同中指

1 & 2 & 3 & 4 &
T 1 2 T 1 2
2 2
3 3

打完出黎走哂位

其實最簡單就係1 2 3 4咁逐下掃
掃弦+勾弦既協調冇咁快上到手

寧願你轉chord順同快先
因為淨掃chord都可以有好多變化

加油

多謝巴打
放假再試下

有唔明再問

巴打加油，我都剛剛學 UKULELE，仲掃緊 C Am F G

我係絲打

加油巴打

幾好玩其實